長江中心原本就無掛國旗，大家唔好好似藍屍咁on9好唔好

如題

地產佬只不過係場運動入面唔算係敵人
但地產霸權絕對唔會係朋友